====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles permettent d ' interroger la réapparition depuis une décade de bidonvilles et de quartiers autoconstruits , qu ' ils soient localisés en périphérie des métropoles , au cœur de ZAD comme à Notre-Dame-des-Landes ou encore dans des territoires entiers comme à Mayotte .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ permettre ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
Total feature counts: 4

